是日晚餐

正呀 扒扒

終於唔係一個人？

毛毛蛋糕

好好食

係 終於有人陪

想去 間野叫咩名？

叫好咖

台中？

L

正

飛飛
杯野飲幾得意

台北 但唔知台中有冇分店

仲好好飲呀

你係女

做咩

咩事呢你

最憎甜

除咗我

老婆好似知道我地奸情

唔玩lu

好怕唔怕怕老婆

會發達
到時相宿相妻

洗唔洗排隊 黎緊去台北

原來得桃園有

咁大舊牛